理性討論 IZONE 李彩燕有冇能力問鼎KPOP女團最強主舞?

IZONE主打歌 LA VIE EN ROSE 個人CAM

IZONE VER. RUMOR

動作乾淨利落
每下都強而有力
小妹平時只係J令女都重睇左幾次

回顧係PD48 概念歌評分環節比人踢左去第二隊
用極短時間學晒成隻舞教成員 CARRY全隊

單計實力真係超晒班
最重要有離開JYP後大發加成

當我哋兔瓦斯dance machine死㗎?

momo永遠係k pop第一領舞

跳舞頂多2線中 冇討論價值
彩燕唱功都唔輸蝕
電音毛實力係練習生之下

seulgi
唔搶眼但係作用大

公認四代女團實力第一領舞喎
用奶音獨特嘅唱腔引領住成個k-pop界嘅潮流
咁都冇討論價值?

我彩燕世一

你當Lisa冇到？ momo有冇勁到拍片先

拍片就勁?
不過LISA>MOMO

拍得片出得街有返咁上下

有過之而無不及喎

點睇我琪琪

彩燕咁醜樣企喺後面做dancer都ok嘅

TOP3 不分先後
琪琪 SINB 彩燕

幾中肯

漏左個請夏...
咁TOP4

請夏都女團？

女愛豆LO 滿意未==

Choreographer Lia Kim Picks TWICE’s Momo As Most Talented Idol Dancer

as one shin都屌打bb cream bababa

講真iu都勁過佢 佢又樣衰

CHING反IU反到黎KPOP台

kpop興centre架咩？

其實冇撚用 反正都不繼走位
不過D人好CARE

睇個樣就知實力派

笑死人咩

Lia Kim 係咩人

孝淵

抄momo

好撚樣衰

Sixteen momo出道
佢就比人踢左
已經唔洗討論

mina先係

而家嘅彩燕絕對完勝momo

彩燕

bb cream bababa

彩燕個樣可能唔係好靚
但佢跳舞嗰陣真係無得輸 睇佢跳舞係一種享受

Momoland永遠係k pop第一領舞
支持ching

想比人屌就出聲啦

個鼻整得好7

MOMO件樣衰架妹話人

條女真係好撚樣衰呀屌你老母！！！

牙燕就算係跳兩倍速動作都好smooth
真心佩服

佢屋企好大

咪係 momo跳得仲好睇 咩styles 教都carry 到

新飯留名

金請夏世一

我都揀唔到邊個叫第一

黑箱作業 都敢拎黎打飛機

大公司睇得出邊個留低更有價值啦，佢第一round就俾人踢咗